有冇人有電話清潔強迫症?

有冇人有電話清潔強迫症? 自完全接受唔到個Mon有油，一定要每日用酒精清潔個Mon。每次用完電話都要用電筒照一照睇下有冇油。

自從電話污糟過廁所板單新聞 我都係咁

會係咁拎濕紙巾抹

返到屋企會用濕毛錢抹

用手絹濕水抹！

日日都會

我
用酒精 狂抹

買左包濕紙巾for抹mon

火酒紙

我都係
後來發現日日用酒精抺會抺走埋本身個screen或者保護貼個coating
所以轉用螢幕清潔劑，都去到油，再隔幾日用酒精抺

一塵不染

每日放工都會用酒精抹塊mon貼
殼就用滴露消毒噴劑
見到d人塊mon 起曬油好撚核突

Same

基本上食緊野至洗手前唔會掂部機
好憎見到有油

完全一樣做法

番到屋企一定會抹

一樣
直頭會幫埋身邊嘅朋友抺番乾淨嗰電話mon

做你朋友

特登入定啲酒精落噴霧樽仔出街抺

終於有朋友 身邊完全冇人咁做

耳屎耳油面油口水
二手機

電話污糟過廁所板好正常姐
廁所板唔計你踩上去屙
都係掂到大脾肉
手就乜都會掂到

每兩三日會用濕布清水抹部機一次
一星期就用消毒濕紙巾再抹

唔止咁，我聽電話一定唔會比部電話掂到耳仔，因為一定有油，我情願叫人等一等我戴耳筒再聽。

堅持每日沖完涼都會順手用酒精抹晒成個mon同機身 接受唔到個電話出街用完成日唔抹就咁攞上床 識人由買部電話開始到而家都冇抹過

嗚啊 終於搵到同好
唔明啲人點解咁鬼污糟
出街電話周圍放
夜晚唔消毒就放上床
真係好污糟
同人講我晚晚都消毒電話仲被人當怪胎

出街食飯電話一定唔會放檯面
但係同親fd食飯佢地一拎起我部電話睇完之後就放落檯 我又唔想屌鳩佢地好似好無謂咁 但心諗頂做咩放落去
出完街返屋企要用酒精抹乾淨部電話先拎上床用
一見到個mon有任何污漬就要即刻抹

淨係用水沖

一定會 不過係一星期一次

沖完涼第一件事
拎火酒紙巾抹乾淨部電話
先碌上床
日日如是 風雨不改

每星期清潔一次喇叭啲塵
機身日日用濕毛巾/紙巾抹到反光

消毒酒精果D唔係傷MON既咩

因為用左mon貼，所以唔會傷到本體。

每日會幫部電話用沐浴露洗白白
S7嚟
雖然真係防水
但真係怕日日洗遲早會入水收皮

會收皮
之前部sony又話防水
洗左幾日電話就收左皮
同朋友講仲被人恥笑

成日一有少少污joe 就會即刻拎起件衫係咁抺

用口水奶乾淨

有唔可以有指紋
用一次抹一次

同埋每日會同佢一齊沖涼

每日返屋企第一件事用酒精抹。
盡量唔俾其他人掂部電話，出街食飯唔會直接放枱面。

有
兩支火酒，狂抹

每晚都會用眼鏡布抺乾淨

會 覺得勁多細菌 又擺上床 好污糟

自從用咗iphone7 後
會沖涼拎埋入去洗

有，我見人地部電話污糟會幫佢清潔埋